"Reuzen in harnas, sir.
Honderd meter hoog.
Drie poten en een lichaam als 'luminium, met een machtig groot hoofd in een capuchon, sir."
"Get out!"
zei de luitenant.
"Wat verlegen onzin!"
"zie je, meneer.
Zij dragen een soort doos, sir, dat scheuten fire en stakingen jou dood."
"Wat d'ye:--een pistool?"
"Nee, meneer," en de artilleryman begon een levendig houden met de Heat-Ray.
